覺唔覺得今季Gucci好正

好玩味
Ig仲學人玩惡搞圖

做到cheap哂

都有少少呢個感覺
不過欣賞佢大膽

不過轉左desiner d coat係幾靚

靚係幾靚 不過著通好難CARRY到

一兩件襯吓都ok ga
成身就太誇張了

冇留意coat感覺好成熟呢haha

咩

喵

認真男裝double breast係幾靚不過成兩萬幾
不過女仔著gucci啲鞋幾正

開始多人著
同mcq一樣 應該遲早變公廁鞋

gucci本身定位都唔係一線果堆

咁一線係咩 ？Hermes?

gucci 都唔係一線真係笑咗
seasonal 野還 seasonal 野
Chanel 都會玩呼拉圈

Loafers唔係公廁左三十年啦咩